各位萬能嘅連登仔，請入嚟救救細佬

小弟我噚日夜晚五六點左右喺荔景地鐵站上咗去浩景臺嘅小巴，幾多號我就無為意。喺小巴上面我跌咗一個同下圖同款同色嘅銀包入面有晒啲證件同埋好珍貴嘅相，銀包本身對我都好有記念價值。如果係連登仔執到或者你哋屋企人執到，可唔可以畀返我，會有薄酬 入面無錢㗎，我只係想要返個銀包咋 求下各位連登仔幫手留意下屋企人有冇執到呢個銀包

推

有冇問下小巴站執唔執到

問晒 站頭話無見過，留咗電話

自推

幫推

人手置頂

含淚自推

推.

有冇荔景巴打留意到

不要沉

打上小巴問麻

報咗警未? 證件有無唔見? 信用卡打咗電話取消未?

在荔景區小巴上唔見嘢，仲慘過叫你大熱天時行去美孚

行埋去站頭問

報咗驚，證件喺晒入面 我寧願來回行一百次荔景到美孚做代價搵返個銀包

多謝各位巴絲咁熱心

自推上熱門

下次搭車要留意車牌 最低限度都認下司機個樣 因為小巴黎黎去去都係點對點既站 漏低左野都有機會搵得返

宜家點算好 錢又無，整返啲證件又要錢 希望係有人執到仲未得閒拎去驚局

有冇巴打住荔景吖

輕輕的幫推

推一下

你都無得驚 如果你花左咁多時間都搵唔到 唔好抱咁大希望

宜家一日都未有，希望等多兩三日會喺郵筒執到

香港人好撚自私架
去睇醫生都搵唔撚番銀包
我屌你老母香港人

呢個真 有時見入面冇錢寧願dom撚咗佢都唔交去差管

自推一下

再推

唔見銀包仲慘過食屎

我願意食兩嚿 只求搵返銀包